(好想扯旗) Biohazard 新作，有片

過幾日有gameplay畫面

l4d??

又整l4d,次次都失敗

似四對一非對稱對抗遊戲

我估好似而家隻血腥星期五咁，
其中一個/幾個玩家可以揀做敵人，
然後喺一個指定地方互相battle

對依家既CAPCOM幾有信心

希望可以好似biohazard outbreak 咁，有劇情嘅多人合作通關模式

似係多人合作模式
left 4 dead 果種
合作殺出重圍果種

bio re2
真係幫capcom加左唔少分
係炒冷飯 但炒到咁撚香 落咁足料
真係唔怕炒多次冷飯

相對 FF8 remastered
就俾人鬧到PK

FF8 PS2 畫面拎黎PS4 賣
痴撚線SE

公平少少
remastered個意思 係移植

點解今次俾人屌到咁甘
係因為trailer 同宣傳時 避重就輕
只係公佈執左既畫面
玩家咪期望個畫面至少都會有優化過

屌你老味 原來其他野係無撚執過
所以班玩家先慶過火屎

L4D crossover Bio Hazard?

希望係OB3
但特登放光頭佬出黎同玩家對峙突然間覺得係DBD式

我痴痴地待緊Jake

biohazard 唔玩 chris 同 leon 不如唔好玩

而家出過outbreak 咁咪好 online 又stable 左咁多

果然又出MR X

太勁啦
好似用緊神咁

係outbreak就好

Me too 睇re6 完game 個預告好似好有機做主角咁，點知成集比人掟咗入黑歷史

Wesker?

如果係用re engine就正
玩完bh2之後基本上玩唔返舊嗰啲bio

唔好係黎明殺機那種玩法呀，希望係outbreak那種玩法

所以好多人都期待 BIO 3 都remake

最重要係想capcom重新搞搞個故仔

不了

唔知有無PC呢

不過唔會期望做得好 之前個隻world war z 又係垃圾來

完撚全l4d

迷之敵人就tank,利卡就hunter

點解唔係outbreak 續集或remake ....
又搞operation raccoon city 或者umbrella Corp 只會死路一條

有PC機會極高
你估真係有錢唔賺咩
問題係會唔會分server

btw world war z 唔係差
個遊戲主題係 面對如海如山數量zombie 玩家爽快大量射殺
佢係做到想做既野
問題係 好撚悶
基本上係無乜戰術可言

一個remake 一個remaster
可以噤比較嫁咩？
你拎FF7 同 biozard2黎比就合理

打擊感0 好似打空氣咁

槍聲又渣

最期待既pvz竟然係 人打人 真係估佢唔到

睇你從邊個角度去睇

我個重點係 大家都係炒冷飯
但capcom明顯就有誠意好多

2個故仔都簡化得幾勁，雖然寫返合理唔少，多咗留白位冇咁講得咁明

其實係想個系列個故仔可以連接得好D
raccoon city 故仔真係最完善
但係去到第4,5集
真係無眼睇

應該都係outbreak 式玩法以re2 remake式呈現
角色有唔同能力咁

我唔明點解紅底01個game 評可以話垃圾orc remake 值得期待過re3 remake

agger

係~~簡直係騙局

我覺得似BIO版KILLING FLOOR

你話用Emulator 玩我都信

hunk 個bgm

沒有期望
就沒有傷害
舊酒新瓶
只係怪物換哂Biohazard 咁姐
寧願佢快D出3

唔係正傳冇性趣

出re3 or 8啦

幾時出L4D 3
L4d 嘅對抗賽爽快，緊張刺激過依家啲pubg 多多聲，

remake晒0-3,cv就差唔多
反正0個故仔我都覺得好亂嚟，太誇張
仲要明明嗰度係bh2個研究所嚟，又畀fans係咁兜話唔係同一個，呢啲位都要執返好佢啦

有故事背景未？
又返返去bio2時代？

因為ff8本身冇咗源代碼，se拉咗兩間公司一齊搞先執到隻game出黎，可能因為咁所以係咁意執下人樣就當做咗野推出黎，雖然話remastered,但最主要係想port隻ff8出黎，廢事等佢做孤兒仔啫

加上其實只係賣梗百零蚊，邊有得同其他比

係咪同一個 我就不作評論
不過個故事係raccoon city郊區開始

remake 2啲初期設定圖，有張架cable car係去郊區，我就唔信佢唔係想兜呢個設定
而且本身原版2代都係cable car平行去到好遠先再搭lift落地底
係remake先變到由警署地底潛行去lab，明顯係改咗設定，全部remake晒佢吧啦

個人黎講
反而覺得係SE 搞FF7 remake洗大左
所以先推FF8 remastered出黎吸錢

老實 如果真係remake 3
我都想佢改返之後既故仔

4打後都太誇張，已經唔係原本bio嘅style，都幾難改
最大機會remake埋應該係cv

FF7 Remake仲要分幾集出
賺到盡
Re Bio 2睇落負責任得多

由4開始 成個遊戲風格改哂
完全唔似玩緊恐怖懸疑
似係玩緊射擊遊戲

bio 7 就想回歸返遊戲本質
掛住正統第7集個名 但係似係外傳故事多

反正都係remake
不如真係放多少少心機
改返成個故事

之前既 當做黑歷史
無發生過算啦

一個願打 一個願捱
最後咪又係比錢玩

我印象中原版Re2個故仔合理d, 起碼表裏關兩條線交互進行, 但係Re2 remake變左做平行時空, 不過Re2 remake確係佳作

FF7 remake
我都唔記得講左幾多年
由ps4 講到而家就出ps5

FF7 re 分幾集出 就已經知道
係睇下SE個良心有幾黑
會唔會推dlc 石頭都要揸血

個人推測 FF7 RE 個開發成本一定唔低
成隻賣 set到個價錢太高 又怕無人買
所以就斬件
慢慢吸玩家血

睇返近年FF系列
最令人失望既 就係15
其實成隻game係唔差
但係好似唔夠錢做 趕收尾咁
連之前講過話會出既DLC
而家都無埋
由此可見 近年SE係遊戲制作出
有幾大問題

第一時間惗起

浣熊市行動

糞到仆街

應該係同Evolve一樣咁既爛作

ob, 睇住人卡人，亂咁走好搞笑

形象太路人
點解老豆咁撚型,個仔可以咁路人

有邊隻game抄l4d最後係成功

似l4d咁太過trigger happy, 不了
跟番outbreak咁就正

我睇D game9月新game介紹個陣都呆撚左
我要懷舊呢D畫面做乜鳩
你話做到FF7 同 bio re2 咁撚樣就話者

似outbreak

幾時有bio7繼承作好鐘意呢隻
雖然比好多fans話佢唔係bio

如果係outbreak玩法就世界級

Outbreak d人物造型畫面都靚過依條片好多

未玩過初代outbreak
我應該會期待outbreak remake

其實完全冇outbreak feel

以前玩outbreak 好多地圖都唔會咁4個人合流打
多數自己各自做自己d野，last先合流

非對稱對抗
1v4

Outbreak個feel正好多

其實outbreak我覺得至好feel係大家冇語音溝通，得罐頭對話
大家估估下又合作到嘅成功感

以前有版雪地基地要坐電梯走，開頭得3個到，等左好耐終於見到第4個趕到黎好有成功感

明明outbreak隻game咁成功 有咁大潛力
係而家網絡咁穩定既環境底下
竟然唔翻新隻outbreak再出

單機版呢份不安感好大
有機會佢帶住key item 等你
亦有機會係自己死撚左

等gameplay 出埋先再屌啦
似唔似L4D / ORC 仲係未知之數
今次佢自己做返 點都唔會好似ORC 咁爛既

雪地基地係邊關

Outbreak 1 零下

應該冇記錯

出新唔係問題
唔好又外判出去

BIO 2 係一隻重新定義乜野叫做remake
講真唔計因爲remake關係，淨係當一隻全新嘅遊戲去睇造得超班之餘，更令一班新晉玩家重新認識生化危機
Remake, 在又要跟返原作嘅鋪排流程之餘，又加入好多好多新意同走法元素，其實係好難去平衡。
而今次RE2 remake就呢兩點真係兩邊都平衡得好好
又唔會覺得跟到咁足缺乏新意之餘
又唔會改到同原作完全唔同哂
不過當然有少少缺點嘅就係兩個男女主角互動真係無哂，以前舊作兩個係經常有互動甚至a線b線
Remake 得開頭，鐵閘同火車，無了
同埋刪除咗部份喪屍（大蜘蛛，蜜蜂）

最正係 平民角度
有限武器 道具 生存
第一版發生真係最正

Remake outbreak 更好
其實佢新bh做得幾好

由地下酒吧逃生到天台 樓都跳埋

可惜銷量太少
outbreak
2002 ps2 140萬
outbreak 2
2004 ps2 <100萬,不上白金榜, no data

bio 3
1999 ps2 350萬

bio 4代每一次出新主機都過150萬
2005 gc 160萬
2005 ps2 240萬
2007 will 200萬
2016 x1 ps4 150萬

依家呢隻只係食住bio 2re個聲勢出既另一隻浣熊市行動
如果浣熊市行動今日先出既話肯定仲多話題

出左新gameplay

可以用暴君 一打四

Ps2 盜版橫行世代，outbreak2 我個陣都係玩老番。

十幾廿蚊隻game好吸引

Outbreak ps2 個時要求太高

冇hdd個d ps2 load game load到世界沒日，而且個時console玩online完全唔盛行

賣得小情有可原

對準政權 遍地開花

我諗多左 我要outbreak呀

睇左試玩
有錢執有槍買有技能

屌，有少少失望

不過似乎可以自行設計關卡，包括放怪位置都可以自己決定
幾正

same

真係主力玩對人 可以pass

屌垃圾，Capcom出完一堆正野又想打回原型？

應該係1對4
不過做鬼果個唔係直接去捉人
而係設陷阱 放怪 對付 生存者

有D似evolve咁？

完全冇果種感覺
猶其係有一名玩家設局改變每次玩法呢樣野

我覺得似MARIO MAKER

同埋怪既動作都係由re2搬黎
打怪出數字好撚revelations

固定配置都可以好難 只要地圖設計有下苦功
唔鍾意呢種對抗式玩法

係 不過係實時版

感覺係將可以放入re2嘅online mode拆出嚟當新game賣

咁可以慳返

完全係兩個方向
你估capcom係bethesda黎咩

再公平少少

SE之前講過失左FF8 既原code

所以做到咁已經算係咁

好過戰國basara hd con 啦

果個真係屌出聲，小林又無走到，hd 移植做到咁樣

原code係公司資產
自己整唔見 怪得邊個

傳言 FF3都係唔見code

今次FF8 remastered俾人屌到咁勁
係宣傳手法問題

比想像中好好多
話係MARIO MAKER 不如話係影牢

Capcom代理=寶源
記得買水貨或數位版喇

有得打暴君

屌你老母，硬係覺得有陣柒味

睇黎可以慳返啲錢

好似某一隻電話game咁樣

用re engine可以一戰，整到咁似bhre2起碼唔使重新適應過啲操作

似手機GAME多